KAWS X PEANUTS 今日發售一問

想問下公仔係唔係得尖沙咀同銅鑼灣先有得買到？

係唔係限量 ?

德福仲有好多